覺唔覺足球撚成日講政治好煩

好似我地藍波撚咁 得閒落街打波 引女及仲好
NBA 轉會仲多人留意過世界盃啦
得D on9足撚先成日笑人玩具 實情大部分矮撚
又扮識政治 話乜體育一定關政治事 都on99

正常黎講
唔會要求玩玩具既小朋友識同講政治

政治關猩猩咩事

籃球？唔好笑死人啦